## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами різницю між функціями `setTimeout()` і `setInterval(`)`.
setTimeout() - викликається через якийсь визнаяений інтервал лише один раз.
setInterval() - це повторювана функція із заданим інтервалом.


2. Що станеться, якщо в функцію `setTimeout()` передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
При даному варіанті функція буде викликатись як найшвидше, але функція все одно буде викликатись тільки 
по завершені поточного коду.



3. Чому важливо не забувати викликати функцію `clearInterval()`, коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?
Для того, щоб завершити виконання функції setInterval(), так як вона автоматично сама не завершує своє виконання і продовжує свою роботу.
